藍井艾露重會唔會出返嚟唱?

好掛住佢首INNOCENCE

推到復出個post都消失埋,應該冇機了

最後的武道館我企過第一排

yes

過氣了

露返奶會好睇好多

樓上成班燈神

復出

琴日twitter出左個意味不明既 post

係咪傳過有閃卡可能流出先被迫收山？

擺明係生完bb

驗下眼好啵

屌哂你班仆街把臭口

準備復出

休息左兩年 諗住比d新人上下位
點知都冇人超越到我

3線歌手

推返上黎bin c

官網有新活動

做雞仲好搵過唱歌

黑色頭髮嗰個路人甲係邊個嚟

粒光真係大左

青金寶石 memoria